反慘過返印度嗰班人其實係咪盲反?

追開就知 慘慘一係食住家飯 一係就食黃店
有行動嘅日子會唔開post比行動post上熱門
人哋鍾意TB有冇逼你鍾意埋一份
啱睇嘅就正評唔啱睇嘅就上一頁囉

樓主白痴 唔使理

已經有人示範咩叫盲反

樓上白痴 唔洗理

我有理據

大家心入面知道就夠
唔洗講出黎

盲反師

反印狗=盲反
惡撚過共產黨

心照師

慘慘師

我為呢頭家付出咗太多

付出師

樓主真係打得少

收到風樓主得罪牙

好波 不過一定係樓主輸

印軍師

除左半夜見到印度巴D post有少少辛苦之外
都冇乜野
唔好理D盲返師啦

請你原諒施丹覓腸 佢知錯了

佢加入左反印

醜

拉

我原諒哂佢地了
係佢地仲未原諒自己

唔反印了
以後只反定彩